why今時今日仲有人比倫敦金老千呃

鳩毛未生齊 讀書唔成既mk仔特別識投資

叫貴雞姐，唔可以話呃嘅

個個男扮女叫咩雞

班人最鍾意呃馬拉人